攬炒爸國際線請入嚟，制裁七婆洗腦搞衰教育方法

國際線馬上主張所有英美澳加各個地區名牌大學不承認DSE考試制度作為入學標準

理由亦都好簡單，成個通識科可以朝令夕改，歷史科可以改變題目，彈劾考試官員。如此考試有何公信性？

最重要係外國大學承認DSE考試成績，結果好多支國人落嚟考DSE，因為DSE比支國高考簡單得多

佢哋唔考IB或者其他鬼佬考試就係因為好多技術學科都要用英文去讀，例如數學、化學、物理等

但DSE有中文部份，用中文考試的學科一樣被部份外國大學承認，所以強國人一直衝落嚟。

如果制裁DSE，亦都係減少大陸人輸出去西方世界的一個門路

咁攬炒左香港本身學生，咁本身香港學生又點去外國大學讀？

攬炒個定義係乜嘢

攬炒經濟？
而家想攬炒埋香港人本身前途，黎鎖中國？
本身班支那人讀外國大學都靠用錢解決架啦，真係靠dse成績咩。
咁真香港學生無得靠入讀外國大學出國…真係返大灣區發展咩
成個革命靠幾多學生，佢地為香港付出咁多，而家要攬炒埋佢地出路，咁實在太慘了